黃昏行動

承接黎明行動，見到好多人比人用槍指住番工好慘

好唔希望佢地放工都要受一樣嘅苦

推到黎明行動admin見到
咁多gp咁多手足 要珍惜

熱愛和平，千祈唔好
香港人，報仇
向冷血嘅香港人報仇
向無視周同學嘅人報仇
向冷待今朝中槍義士報仇

拉

休息下 準備黃昏行動

訓個晏教先